自從耶耶托尼開始老 佢首歌都少左比人擺出黎

一個時代既終結

唔準你咁講

Yeah come on Music yeah

耶耶托尼耶耶耶

場場博命未話謝

從來唔知乜野叫hea

仲未完？

唔係老，係俾人雪

廢先雪佢，條垃圾

呢樣真

始終 美斯dd高速似快車，耶耶老左唔夠快